一企兩制 松下日本總部：已通知停止向華為提供某些零部件

日本

支那

日本松下（Panasonic）周四在該公司中國官網上表示，目前公司對華為的出貨正常，將持續向華為等中國客戶銷售商品和提供服務。

但消息傳出後，彭博資訊報導，日本Panasonic發言人Ghieko Gyobu表示，正在查證中國官網聲明的真實性。

日經新聞先前報導，Panasonic表示，為了因應美國對華為的出口限制，將暫停向華為供應特定零組件。日經引述Panasonic發言人Ghieko Gyobu的說法表示，該公司準備暫停與華為和其68家關係企業的交易。

不過，松下23日在中國官網上發布「嚴正聲明」，表示「網路媒體上所提及的『斷供』等表述均為不實之辭，華為是松下一直以來的重要合作夥伴，我們將嚴格遵守松下所在國家和地區的相關法律及合規條例的基礎上，持續向華為等中國客戶銷售商品和提供服務，在中國貢獻松下集團的微薄之力，為中國事業發展添磚加瓦」。

華為隨即回應，「松下集團與華為公司的所有業務合作持續正常開展。感謝松下集團對華為的一貫支持，也感謝所有長期以來支持華為業務發展的全球供應商夥伴」。

23日中午則傳出另一家日本公司停止對華為出貨消息，據路透引述共同社報導，東芝已暫停向華為出貨，以檢查是否包含美國製造的零組件。

呃支那人，咁商品才唔會被抵制，能多賺點就多賺點

日本仔睇透哂
幫佢地打一下飛機咁大把會好撚high

由攻打支那個一下已經清楚支那人本性

支那豬與狗不得內進

先生你好，我是松下技師，來自日本，歡迎為你服務

東芝差Sony

外國公司入中國，要搵中國人合資，夾份成立子公司

子公司控制權俾中國人侵蝕緊

跟本中国子公司起碼有51%係支那合伙人，大廠仲要有黨員入去做高層